人生做過啲咩舒服嘅Part time？

超市執貨，咁啱嗰間超市好做，
唔高人工，返工彈性好大，
無咩煩惱，可以走來走去

圖書館，日日返去坐

保安

有無空間碌電話

去做咩醫學會展，返9 個鐘得頭兩個鐘做野，仲包一餐同醫生一樣既自助餐

應該問有冇嘢做等我唔使碌咁多電話

ptgf 專揀靚仔做

勿相認

康文署活動助理
收錢入場睇玩具撚比賽

主題公園
返工有娛樂氣氛
地方大，可以行嚟行去同換位，唔駛悶死喺一個地方
日日有好多同自己年紀差唔多嘅人一齊返工
識到可以深交嘅Fd
有時會開心到唔想收工

Foodpanda
全日一張單都無, 喺屋企訓喺度開工
不過人工=$0

你唔好同我講迪士尼

垃圾到不堪

救生員

ptgf

保安 cs

啲粗重野俾曬我哩啲外判低級員工做，屌你個閪

正撚到

救生員
半山私人池 每日唔多過10個游水 又有冷氣返去有時㩒電話 睇戲 睇書

射精男

屌佢唔請我

BB 展做倉 搬尿片試用品 出面唔夠先要送出去 但其實一日搬幾次就夠 其餘時間玩手機

炒散個位無人食
差唔多企全日
最重要員工飯堂幾好味

OP新區幾好做
每日返工都有幾個鐘break
返依啲係hea但係夏天企熱到仆街

你就好啦，可以扑野又錢

去山頂教個有錢仔畫畫
次次都無咩嘢做
只係好似書僮咁陪佢吹吓水撩兩筆

a記？

返個份整動畫的
請左我返去但劇本都未傾好
我尼D二打六冇嘢做
日日剩係畫自己野睇下動畫就收工

Event 炒散 行行企企冇野做

着住套Suit係到鳩企，又要答客問題，點知人工仲低過隔離食Q

避寒中心助理
完全冇野做，夜更拎撚埋張床出黎訓

政府人口普查 成班後生一齊玩 一邊捉pkm一邊做

國際學校游水比賽，做半個鐘就話比賽抖15分鐘，室內，仲要不斷有tea time 有野食。衰在要入赤柱定唔知石澳好遠。

呢d好工係點搵 淨係做過酒店炒散 攰撚到

打online game 入左個公會,
同會長吹吹下水佢知我無返工話佢傢私鋪請part time,
第一日返工佢叫我聽日帶埋部laptop 一齊升lv

試過 得閒炒散d展覽起場
搬件貨上鋪頭 擺正 就收工 前後冇半個鐘 咁就收一工

都係上網鳩撞撞返黎

PMQ sales
淨係返weekend
有市集: 全日唔多過20人行入黎
無市集: 全日唔多過5人

痴線其他人點睇

連鎖店維護部

日日留喺個倉玩電話
有時幫手上下螺絲
有時跟師傅出舖頭維修但我主要都係企
師傅仲會請我食晏

好撚正
份part time 其實係公會會員

part-time assistant, 完全唔駛返公司, 老闆有事先會 email 你

有無彈性part time請人

做咩唔去拍米

你條肥婆都好意思收我一千

未必最舒服
大熱天時周街行
但最爽最開心一定係人口普查

有米拍個人好精神

超市執貨返到去可以瞓覺

會所救生員

全日都係打機 睇書 睇戲 訓教
悶d就游水 做體能
但係返12-14個鐘

之前喺間律師樓做，yr2做到yr4，㩒下電腦同file下野，一個鐘都有70幾，朝朝番到去沖杯咖啡開扮工模式上波台

幫狗交收貨物

有無女客戶捉你埋一邊搞嘢?

唔好ff咁多
後生有錢女點會睇得我地上眼
同埋大部份黎女泳客都係人妻嬸嬸婆婆

ft intern講唔講得
政府 一兩個禮拜先一個task一日做完 其餘時間光明正大上網玩手機

event helper
全日坐喺波波池入面睇住d 細路
但其實個個細路都有家長陪
完全唔洗理
玩下電話，見到得意嘅bb又聊下佢玩，就一日

Production house helper
記得有一次做PCCW event
我既duty純粹係佢個活動期間dim左一下燈
其餘時間都係柒
最後around 4個鐘收左$1200

但到下奏熱撚到仆街
差唔多每日沖4,5次涼

你個會所閪
揾啲有冷氣房坐，汗都唔洗出

行雷返去打卡就返屋企
應該冇乜工hea得過老救

如果社會多啲筍工比年青人, 就唔會有人做毒撚啦

酒店執房，長期係房訓同玩，冇call就冇野做
Ps:電話長期冇電

政府文員 雖然係full time
一至五朝九晚五淨係入野，好悶但好嘆，做唔曬既野留番聽日做，冇人會催進度，仲可以同隔離吹水，一夠鐘放工人地會催你走。

泳池櫃枱 part time
淨係負責入場同帶客人去更衣室，其餘時間係度坐同禁電話，人流一過左就好無聊。

大補習社counter
學生妹

某公營機構event helper...行行企企玩電話睇show

一份返夜嘅工，齋坐冇人理，旨在想有個人留係到，第一晚坐係到玩成晚手機同瞓，之後直頭返都唔返，9up話自己返咗就得
不過份工得3個月，白逗咗3個月人工

我做過山下同舊區
舊區啲同事同地理位置好撚閪
山下就嚴啲但啲同事nice啲

小學生補習，淨係答下問題，坐1個鐘就150

天水圍狗會電話投注
80%時間打機+10%時間食飯+5% 時間9坐+5%時間做野

馬會pt，唔洗番，糧照出

好撚正

補習社教書lor
平均一個鐘200-300 視乎果日有幾多學生
都係鳩up 兩句再俾啲練習佢地做，中間轆下電話 等佢地做完對答案

hea到仆街，好彩班友仔出到黎都5*/5** 腦細先冇炒鳩我

做到成隻狗咁喎邊有80%時間打機

人妻仲正

夏天都照出糧?

救生員，帶超昅女

夏天咪變避暑中心

係 根本做到沒停手 又要聽鄉音

教有錢人個仔女
真係好似書僮 或者上流客生族咁
根本只係陪佢仔女 唔係教野

讀書果陣賣波鞋hea到爆
返工吹水玩電話，有野做就做下無野做打機

上流寄生族

之前lunch 會9行上去

茄喱啡，又有得昅吓女明星。

演唱會帶位，有人俾錢我睇show睇星
不過如果個show做10幾日都幾難頂

同上

返一間鋪，有電腦比你玩，最忙係5點左右收下錢。down亂online 日日打下機就收工。朝早有時要收貨補貨都係1個鐘內搞完

舒服同hea 又唔同既
最好梗係好玩充實但又唔辛苦 時間又過得快
唔洗做就日日返工都悶死
除非有野玩或者同事好吹得

人口普查checker
日日坐係課室玩電話 同隔離姐checker傾計
不過遺憾係冇得同囡囡pair出去行街

迪迪尼要attraction先好做，mechandize(main street)同FB都好惡頂。

中電

日日番去坐大班椅訓覺無人理

80蚊個鐘

好正 特別你話自己畫僮

Part time girlfriend

幫有錢仔補習
其實成堂都係同佢打機

係咩？其實我開park時入職，即係15年前喇，走左好耐，果時真係好好做，好開心。

做過戲院同網吧
Hea到爆

冇

返親parttime 都chur 到爆
返親fulltime 都hea 到爆

可能我果時啱啱開park，大家都係新人，最舊嘅Q1(去美國受訓果堆)都唔夠1年，所以冇人係老屎忽，大家好投契，兄弟班咁。相反日子過左，有人升職，自然有人事鬥爭同是非。如果我當年唔走，都係超老屎忽，恰緊新人了。

最戇鳩就係如此同時有最低工資使死你嘅工

例如萬寧

保安 暑假返早六個鐘 有五個鐘都無嘢做

睇到好酸日日做到隻狗咁

名店

老救
每日訓教 睇戲 打機 做占 學結他
但工時長 所有嘢做晒都未收工

你個名

其實parttime都係為左份人工，玩新人講是非有咩謂

唔好搞啦
企足全日 仲熱到仆街 人工又低
dse雞先做

咩玩具

有人走就總要升人嘅，迪迪尼又唔會外面請host1同lead返黎，咁一定係喺堆友入面揀D懶勤力或者擦鞋嘅垃圾升架啦。

一定係補習
坐係到上連登就$220/h
坐5個鐘陪太子讀書就$1100

政府part time

返自己中學做個啲留堂班「老師」但其實冇野好做 返到去坐係度成粒鐘 望著佢地簽名執少少野 得閒講句「唔好咁嘈」就$100

你老未, 個個都咁撚happy

酒店炒散做到仆街, 場地佈置又係做到仆街, 做政府parttime又係做到仆街

試過酒店唔夠人, 逼你一個人做4張

籃波

Pccw?

諗返起奧運嘅救生員

傻仔，咁都話好做
你坐足全日，成個吹水台d post都俾你睇到眼乾都未得工，仲辛苦過有野做

我返過炒散保安一人盤，12個鐘都係冇野做，睇劇睇書訓教打機冇人理，仲有埋水機比你整杯面食

依家想返炒散.....都冇得返

咁點先叫舒服“有嘢俾你學”？

cctvb個d？

我咪就係DSE嗰陣入去做
當時$已經夠洗
識到成班到依家仲交往到嘅FD嗰下正
不過仲返緊嗰度嘅人已經唔多，大家開始大
有啲人揾到其他長工
依家同佢哋出嚟聚多過返工見

試過做pt電器promoter，分咗我返百佳，無人理。
次次遲到個半鐘，食飯兩個鐘，得閒走去商場行下，等收工

咁你有料 抵賺ge

呢啲人夾人
我做過一 兩日 入面呢人好多都神神地

要企已經唔係舒服啦

同問

做野仲好過企

緊急
急需請求大家支持本土文化戰線

我地小隊係做整合香港本土YouTube channel
但我地小隊依家面對緊一個極嚴重問題

就係冇哂貨
急需各巴打瘋狂報料

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (3)

酒吧
後生都夜訓
經理係我朋友
平日冇乜人老細叫pt唔洗返
但經理比我返
行行企企煲下煙
口渴就攞酒飲
有時d客買生蠔請經理食
佢叫埋我一齊食
不過炒場好忙
隻手長期浸冰水都辛苦
但總括係返得開心

打手 O記真係比狗做 企館悶撚到仆街

食飯先同啲同事傾一兩句

返酒店忙到冚家拎

仲有wine and dine fes
好彩比人分左去票務
有得坐
幫人換飛換token執齊gift
一齊做既又多後生
Supervisor 又岩傾
其他人比人分去人流管制要企同曬勁慘
現場氣氛勁好
愈返愈hyper
返左十個鐘都唔覺攰

唔算pt，去拍廣告，成日都坐坐坐，電話都玩到無野玩

以前讀書嗰陣做過民政處社區幹事
Part-time都俾我有自己一個位
日日返去玩電腦又可以隨意俾更
Sem break返足三星期就放一星期假去旅行
嗰陣就見識到ACO係幾咁好做
反而EO就做到隻狗咁

夜更保安，坐足十二個鐘，玩足十二個鐘電話

而家忙都冇得忙

山下正, 啲同事幾好人, 成日夾埋放好多break

你講得冇錯

睇書囉

咁多空檔時間可以做自己野

仲想點

舒服就麻麻，不過妹撚記得果時做會所老救，見到條鬼仔帶條女呢埋左一邊係水度仆野，點知有雷暴警告佢地聽唔到我叫上水，焗住行埋去邊女勁老尷

開park時做到而家係咁上下喇。我都30幾歲。

監考員

補習社 又唔使返早 訓到自然醒就去返工 日日坐喺度睇住班細路做功課 有冷氣嘆 80幾蚊一粒鐘

仲要焗人返parade

迪士尼清潔
如果做toy story 同隔離個兩個lands 真係好舒服
又少人入黎又少野做
係廁所hea , 鳩行到放工

我淨係打咗幾個月咋5,6月直係忙到痴肺，7月尾已經開始cut更，8月直情體會到咩叫光復香港，靜到好似圖書館咁

好厭惡性喎

就咗12年喇，如果果時冇走就真係老屎忽喇。

真•攬炒

有錢人妻

走咗12年喇，如果果時冇走就真係老屎忽喇

施主迷途知返 善哉善哉

吓邊有時間打機

間公司越來越唔正常，梗係走啦。
本來開park時鬼佬管好正，比香港人管之後好仆街。

o記已經係人版
仲要俾支那人管

安老院文員hea 撚到日日同啲公公婆婆吹水

屌你老母啦波台狗

個park越來越唔似外國迪士尼，之前仲整攤位遊戲要人比錢先玩得，你估荔園咩！！？？好娘。人哋東京或Walt Disney World點會整D咁嘅嘢。

戲院

戲院pt
考評局d tsa helper

嗰班膠層將荔園思維放係迪士尼
神神地

東京disney外判架

收幾錢

梗知，但佢係保留返美國特色，亦符合Disney style。唔會整D荔園式攤位出嚟斂財整臭迪士尼個朵。

真係好中式兼斂財
個格調越來越低。

爽係爽 返得多會抑鬱咁濟

返office
試過帶ps4返工打機無人理

全日返9個鐘 工作時間少過20分鐘
其他訓覺（有間房）打機無人理

65/per hour

ptgf
日日係張床到訓就有錢收

讀緊書返呢啲係幾爽不過當fulltime返，個人真係會無哂目標

你係咪真係有做過，暑假企一日完全係鍛煉耐性同身體強度的一份工

地產助理 坐係度 鍾意就打電話問人買唔買樓

真係好撚爽 唔入政府返長工 死左九年

返撚到抑鬱

九肚山私補
實質上睇住個細路叫佢功課 等佢老母可以出去修甲整頭
一坐就幾個鐘
開頭on99等小巴返工 後尾的士算反正唔跳錶

神秘顧客

我諗我同樓上巴打係同一批做seasonal, 都係第一屆做，但我就不嬲唔太鐘意啲長工，大部份真係好串，唔講我以為佢地袋緊十幾皮人工

做泳會 一開班就唔洗理 淨係上堂前同啲小朋友點下名帶排隊

華人做膠層就是低賤

佢俾我500一粒鐘 一個禮拜一堂
真係我做過最歎嘅part time 嗰陣仲讀緊書

大學pt, 有一期大學搞飲食workshop+講座, 大約4-9個鐘到， 工作內容就係幫手set場同收野， 中間個段時間就係冇野做

Deliveroo舊制
冇單訓係屋企張床袋$55粒鐘
未見個有份工爽得過deliveroo

果陣05年park leader好似先15000，做細既好似先12000-13000，咁多年兩萬都未過真係好慘慘豬

PMQ sales 日日做到同上一日差不多數就掛外出中嘅牌之後出去行街

華人淨係識縮皮同加價。
咁跟住就更加少生意。
明明15年前已填咗第二期塊地係比迪迪尼起新嘅theme park。做大個park先吸引到人再嚟。好似東京同巴黎都係舊park開咗10幾年後再開新park，即係Tokyo Disney Sea。咁先發大到嚟吸引人。
但似乎香港班垃圾華人只會繼續縮皮，或者起D 1個attraction就話係一個land嘅蚊型land出嚟，目光如豆，毫無遠見。遲早步海洋公園後塵。

我就係當年第一批host2, 係9000蚊。
lead就應該係15000啦，而家應該唔會超過20000。

深入交配？

呢份最屈機

會展貿易展入埸登記
全日玩電話

係咪户外好曬果啲

醫學院Openday做急救stand by

我心諗：有野都唔輪到我做

我都係 返左一日 個同事話我知可以成個禮拜都係咁
做左一日就quit左

有冇邊d仲請緊人？窮到仆街。。。。

打機打到有工返

咩都要平衡, 坐足一日同做足一日都唔好
理想應該係實際工作佔30%, 私人時間佔50%, for你打機又好睇書又好,
最後20%俾你識人, 同人吹水
有冇野學講真睇你主唔主動既姐

Part-time 你想點

(識人)

未試過pt輕鬆 體力勞動多
反而做親ft都hea

不過宜啲好難入佢好多要求條件

好你少少 舊制panda 75$
訓足成日14個鐘

咁低技能嘅工作可以有幾錢人工？

識人做茄哩啡頭玩個幾次，電視同電影都做過。
試過某女明星喺我面前烏低身成對波俾我睇哂個胸圍仲係紅色好sexy嗰種，如果佢冇帶胸圍真係連粒的都會俾我見埋。

幾年前美心冰皮，做洗野個part，工時係長10個鐘，但實做係3-4個鐘，其他時間都係坐下訓下，又不時有好多野食

求介紹

7仔全部後生仔黎，成日翻工翻到好飽

食死你啊
個廠污糟到

藍店
冇人食 可以行行企企

博上位班友magic moment 或者派垃圾貼紙時對住班客就4萬咁口，聲都變埋。

一對住同事或下屬時就鞋口鞋面呼呼喝喝，好似得罪你D咩咁。

係吖，暑假可以好熱
但一日可以抖四、五、六轉 (視乎當日開到幾夜)，每轉起碼半個鐘
仲要抖嗰陣都有糧出
而整體嚟講，開心嘅事足以抵銷返天氣熱同閪客帶嚟嘅唔開心

政府康文署旗下某間博物館，冇客就坐喺度打機打到放工。
有客就行下坐下發下夢就hea到時間。

Party room
每次翻去玩手機 係最後要執一執啲垃圾

個陣無諗咁多呀而家就美心不了

Cartier host 一百時薪 一日九小時 完全坐同企 係完全

去有錢同學Daddy舖頭打工
樓上舖嚟 勁少客
睇哂成套鋼煉
有閉路電視睇到有客上嚟先起身
日日食畀客人試食既零食

同學Daddy 講好咗50蚊一個鐘
個accountant反口話40畀人炒咗

Lm

屌那星我個組長老師認真撚嚟

長江 pt
日日返去訓9個鐘收工

之前返酒店merchan hea過出面園區
但個氣氛同園區差咁啲

+1

一個月返四日工有差唔多四千蚊人工
商場鋪Sales嚟

office 會冇其他人咩

究竟點搵有錢到住豪宅個D?

office 工 全日返9個鐘 工作時間得1個鐘到
有電腦任上網
初時有狂睇書 仲係睇金庸既長篇小說
幾日就睇晒一本
lunch hour 得一個鐘 但其實遲返都冇人理
悶到死 又有飲好多水 所以成日去toilet

圖書館返工真係正

D避寒會唔會好嘈？

某政府部門
返去玩電話 冇嘢做

dream work

入得黎既都係露宿者，入黎登記完整個杯面比佢地食，食完佢地咁上下就訓，佢地訓着就到我訓 成間中心好靜因為無論係我、保安定住客全部都訓哂

都幾兜兜轉轉 同學個朋友個親戚喺中環開啲studio
之後搵佢上門教個細路畫畫但個人唔得閒就推咗畀我朋友個同學再畀我

百佳執貨
朝早上完兩三個鐘上完貨之後就hea足6個鐘

Bb

百貨公司promoter 無客 一班人係度打機

補習其實幾錢算正常 幾錢算高？

間中有啲靚女昅下

唔會驚比佢發現到？

不了
迪士尼做到仆街

其實無野做齋坐辛苦過有野做
悶到覺得自己虛耗緊青春

間屋洗唔洗十億

真係唔知圖書館可以點樣見
成日都見唔到圖書館請人
同埋佢哋有冇話有啲咩學歷要求㗎

驚呀不過pt嚟啫 發現最多唔做搵過份，同埋返完第一晚就知冇人理

冇遇到閪家長就好

唔係成日有工開wor

真係書僮 又無壓力又可以見識下無得輸

老屎忽文化 小圈子 人事複雜

係呀，所以唔夠半年啲同事全部走撚哂
因為要撞正個日編左你更，而又咁岩有寒冷/酷熱警告先有工開

有野做虛耗青春 VS 無野做虛耗青春
BTW 我都唔識揀

講開又講
發覺識既返迪士尼都係好鍾意迪士尼先做
遠唔遠low唔low pay都唔介意
仲要放假都照樣入park

佢話佢有個鬼仔書僮 (同我當時一樣廿頭讀u)
請番嚟跟佢science啲功課，但實情係成日一齊打機
真係好爽

仲要有啲部門好多ive入黎實習
啲長工真係心理唔平衡成日搵啲seasonal 實習既出氣
其實大把讀緊u 既part time 都睇唔起佢地

Pt marketing assistant
無乜嘢做，日日反公司hea

FT都係姐 做咗2,3年都識89成啦 除非你再轉其他公司/POSITION

海洋公園
返工企到放工
得閒同鬼妹吹下水又一day

你返咩dept
我當年有三個暑假返我都無得抖咁耐

不過識啲大家讀緊書既part time 係真係好開心既
有啲後悔無keep contact

ft起碼叫做有晉升機會

升完加個雞碎咁多 但係做多D野咁囉...

邊個department

做過大會堂就唔會咁講

Fusion，行行企企又一日

抵佢哋一世做散仔

食蕉？

應該唔洗10億掛?
我想像範圍以內幾千萬嘅樓就已經係好好好貴嚟
億億聲個真係諗都無諗過..已經無咩概念..

不過住山頂嘅人一樣都會搭小巴番屋企，一樣都會(叫工人)去吓附近惠康買嘢

無，星期六，日得我地部門同茶水姐姐要返

function?

痴線咁少工作量仲要冇人理

我哋條team run左6-7年了
6-7一直都65蚊

係 鍾意既入去做
放假就瘋狂入park

淨係入場順都抵翻

65仲想點...50我都仆去做了

正屎忽鬼嚟！！！

應該舊+耐冇裝修, 但係都係好撚貴

點解有人會話返主題公園舒服
btw 會所助理 坐到屎忽痛

Hea池通常冇乜人 得啲阿叔阿嬸

啱係咪都係好撚貴，幾錢都唔關我哋事

原本公司係俾85/per hour
不過俾無良仆街中介食到65/per hour

迪士尼同同事一齊做係幾開心 但唔叫舒服囉
淨係聖誕 新年 復活節
做都做撚死

商場裡面

Fitness center receptionist
收工可以做gym 日日同同事嗌野食 食到開p咁
又有wifi比埋你打機做功課

仲要個腦細黃，之前成日遊行我臨時同佢試佢都放我

迪士尼不嬲都係宗教嚟

馬會
人工高 呢排仲小嘢做

ptbf

籃波就是玩具

我都好鍾意但驚入去做會理想幻滅

押運， 跟維修車，ATM機冇壞了，就坐車坐一日。
有壞機，站機前等…

why 好辛苦喎

酒吧 返去打完卡就飲酒飲到放工

利申：好鐘意飲酒

之前做過私人會所接待處
基本上日日淨係坐喺度涼冷氣吹風

我嗰時仲問佢點解唔俾
佢話 唔想俾咪唔俾 個細路唔夠得意

一定會 放心

老鼠guest flow

俾學校迫返份intern
返8點半但日日8點半先起身
返工打機打到收工
一係就偷走
有時心情唔好就屌高層長工
(主要因為俾屋企人迫我讀d垃圾科
得罪人都唔撚驚)
日日lunch食3個鐘(公司放一粒鐘lunch)
最後評分表個preceptor俾我自己填
填哂100分
只可以話年小輕狂

點解

番過份倉 禮拜個日爽到仆街
淨係做好少貨 做完就落去嘆冷氣等收工 食飯食兩粒
同啲阿叔吹下水賭下野飲又一日

但平日就辛苦

城內既人想出去
城外既人想入去

講左咩自己諗

咦 係咪同事黎？

我都係咁諗所以唔會去做

政府INTERN
兩個月

電器sales 但間鋪長期無客
八粒鐘淨係玩電話
但悶得滯
同埋間鋪入咗去先知黑店嚟 做咗一個月quit

究竟呢啲點搵 以前搵工網有既都係呃人既

掩耳盜鈴

之前做貴價衫店pt sales, 無嘢做真係好悶，以為已經企左半個鐘，點知得五分鐘

康文署會請pt

係間好細既日本餐廳度做，啲師傅好好人，成日同佢地吹住水咁做嘢，最後腦細話經營有問題所以關左

做左好耐啦 斷斷續續都做左接近2年

賣玩具，０勞動
返工自己打骰，老闆驚我悶買埋喇叭畀我播歌
無客就玩手機、食下零食、等收工
見到小朋友買玩具嘅開心樣，同真心錫自己小朋友嘅家長（特別係有教養個類），自己都會幾開心
女同事有更就吹下水又一日

政府intern
9千幾一個月
計返姐係6-70蚊個鐘

仲請唔請人

之前網上睇人講政府PT
如果同時出面做另一份PT
都好似要同上頭申請批准
係咪真?

好幾年前啦

馬會驚d pt走，所以ne排派錢俾pt

唔想睇咁點算

大隻叔叔呢

補習社播片

準時揀啱片，個人坐係入邊就得，可以做自己野，仲有大量學生妹任𥄫，人工又高，可彈性返工，肯肯定係全世界最筍嘅工

文員pt 人工好低 不過好輕鬆 一星期返2日

約嗎? 靚仔過8兩金少少

好多垃雜野要做同西客，唔好做嫁

戲院，平日冇乜人，入去睇戲睇到嘔

選民登記
坐係到嗌兩句等收工

又係喺好細嘅日本餐廳做 入面有條長工八婆唔俾玩電話
有次企門面 冇客撳下電話俾佢見到 話要收我電話即刻屌柒佢唔做

係我就係返貴價衫店Pt sales
一返就企定定發吽逗發足十個鐘

識本身做緊既人，模式係frd帶frd咁，錢其實好少，時薪係好最低工資少少咁。

全港其實得極少公司做呢d job, 你唔識人好難埋位。

主要係班同事
不過上年走咗就冇諗住再返去了

真係好辛苦，覺得自己浪費人生最後quit左走去補習

幼稚園助教

只係睇住全日班小朋友午睡
同埋幫佢地分lunch&下午茶
睇埋佢地放學就收工
兼且學校包飯

出海睇海豚，不過要好早起身

廿幾年前返過小學課外活動畫畫班，等佢上完堂洗顏色碟，80蚊個鐘

應該係扮鬼喺鬼屋嗰堆做9個字抖半個鐘又有冷氣

之前返翠華，試過悶到玩足成日手機

你地揾到咁多旬pt

好撚癲

一睇落去仲以為係真係dim(較暗個燈)
諗左諗先get到係掂

一定係燈塔 名義上係助教其實係播片專員次次返都係玩電話玩到收工

私樓會所
帶埋電腦返去上網 做功課
同同事吹吓水又一日

以前大學一年一度幫學生係八達通表蓋校印
年年都爭崩頭
話就話要對名對身份證先給落去
實際就同隔離條女吹住水咁給印 有人行過黎就給 乜都唔對

點解我搵唔到依啲工

日日企果d唔好講啦
pccw pt , 勁撚爽
返去睇書 打機 睇戲
得閒聽下d inbound sales call
返17:00 - 22:00
自己簡返幾多點
平時返19:00-22:00
食住野咁做都得
d ft都開心
玩下switch咁

人地介紹去博覽館做餐飲炒散
雖然隔離有活動，唔知咩親子展
但餐廳好少客，搞到要收埋啲pt係後欄抺野
刀叉抺完又抺，hea足半日，搞到要cut鐘
同一晚有wonder girls開show,睇到佢地彩排
雖然好遠睇但八個都好正
有個經理好好人但好‘林善’，搞到俾其他同級嘅蝦佢
好鄧佢唔抵

另外帶位個女仔好靚女，所以好記得

好似幾正，有冇d門路去試下做

咁泳手都會抽筋嘅

炒散做event helper，原本返2個鐘，結果圍住個商場派左半個鐘糖之後老細就話ok，收足2個鐘糧

監考員，就咁派卷、睇場、收卷就走得

做過主題公園booth
辛苦到仆街 日日比人圍
日日放工聲到拆
做左8日就resign左

2個鐘除非好高pay
唔係車費時間都蝕比佢

係我個區嘅商場 屋企行過去十分鐘

做過半山會所 d 救生員要洗池架喎

咁可能我好彩唔使洗

一間冇人開party 都可以番既 party room

肥婆你又揀

機場貨運，試過無野做可以去接近跑道睇星

我爭係知最唔好做嘅part time一定U記
入面d仆街當你係狗咁撚，當你返過就知係呢間嘢入面做嘢就好似無尊嚴咁

老救

保安 event job
人工高又hea
做完拍拍蘿柚走唔使跟手尾

洗唔洗企？如果要企成日仲辛苦過比賽緊個d

有冇幫啲親朋戚友吸埋印

名牌sales 長期坐係個倉到hea

叫人申請信用卡嘅promoter
唔洗點做,係到派紙包飲品

Poly紅磡灣11樓學生電腦中心Helper

老人院pt rn 坐足8個鐘

叫咩名先個班

幫古典音樂寫字幕

做過
D野鳩咁對
搵野搵勁耐

咩咩名？咪就咁叫留堂班

Ngo home office得閒上ig出個post

真係dim呀 唔係掂

屌你老母
睇黎我地要多啲互含互相理解

係幻彩fing啷啷架船度沖咖啡
日日架船得小貓3幾隻
最鐘意出甲板吹海風

Store take

夜班商場舖洗冷氣
$500一工 扶往條梯吹住水等3個鐘就收工

唔係吖，我係RAO

舊區/山下RAO
試過轉做Photo 辛苦好多
之後都係返去RAO

Showroom sales
一星期返5日，朝十晚8
每日帶電腦返去、返工玩到放工
一日睇幾套戲
14k一個月

幾錢一個月？

四年前In pt 得$45一個鐘 個陣時嫌少錢唔做

最舒服一定係返畫廊展覽有得坐仲可以睇artwork 睇書 好想再返

神秘顧客，入去就捉靚sales問長問短，無靚女就買野走人

依加啲家長會俾小朋友曬住太陽玩？

之前返過去教暑期興趣班，要周圍去唔同中心上堂，教唔同細路，同佢地砌下模型，教下幼兒班，有d 係得三歲，好cute不過有d 太細唔識砌，成舊我幫佢地砌埋 果排成個新界九龍行晒咁濟

呢份堅正

大學圖書館執書仔， 食左個女librarian

dl a&gs要睇咩land

想做

足波

番過荔園中環 熱到想死 不過個個booth都做過

知道晒點樣贏個度d遊戲

細舖sales
平日根本冇乜客，老細話冇客可以做功課
有時全日喺度做功課/睇netflix
試過前晚唔夠瞓鎖埋門喺入面瞓返陣

hi 同事

邊間館呀

做過好短時間K50但真係太悶......

巴打係咪返北角

2016

幾錢人工？

$500 per hour

梗係唔使啦

外判比出面HR公司請
好撚低人工

一定冇迪士尼份
翻過3個department係MERCHANDISE閪到爆

我做過一期
個陣無學收錢 所以好得閒
我間鋪長期無咩人拎住個購物籃行黎行去
未去到話舒服 但一邊睇買唔買啲公仔好 一邊返工咁

但我有朋友派左去empor兩個世界

點止MS merchandise惡頂
AL都一樣

你哋d pt係邊搵

做舒服嘅係臨記！
Fd搭fd搵到 個場戲係去唱k
仲要見到袁澧林真人

最後睇套野一個臨記都無影到
唔知要我地班臨記做咩

補習社播片
返工做自己野 溫書 做功課
時間又彈性 宜家返full time 都未quit 份工

考評局oral assistant 廢up 幾句就有錢

想問下咩政府文員咁正

Ching到底你比人派咗去邊我都想咁hea

啲經理仲會請下午茶

提示係間鋪可以算係話俾disney執左....
我朋友empor會ot 我係會早放...
個陣間唔中要俾人借去隔離鋪
但隔離鋪又唔會俾咩麻煩野你做算正常

咪普通data entry

大學時做business conference 帶路同舉牌
一千蚊一日，做6個鐘到，基本上同囡囡吹水，一日得幾十個客要帶，一個鐘就頭尾5分鐘帶嘢做
當年大學生fg平均搵12-13k年代

Aco

呀我知了
我frd之前都派咗去嗰間舖勁羡慕佢冇咁多嘢做
我之前做ms嫌成日都要收晏所以捱咗半年申請調backland
結果閪到爆 日日做到死狗咁

唔係 臨時工黎炸 自己有心搵實有途徑搵到

教樂器，個有錢學生堂堂去屙屎
時間照計，一個鐘$500

依個真心正喺九展返過，勁hea

咪老點人入行啦

夾公仔鋪 冇客嘅時候就同fd facetime 開大個喇叭播歌或者去行街

大量鼻屎圖書

Aland

琴行receptionist/assistant
主要係到玩電話
係有學生黎上堂果時接待下
同埋聽下電話

食蕉

某酒店EVENT 望住天台啲氣球make sure佢地唔好飛走
好似$80/hr

係咪舊年9月左右

展覽helper
返到去就淨係坐係位同同事傾計

番炒散為識女啫⋯⋯

誠品Sales
有得坐可以望電話 輕輕鬆鬆

定係TLand巴士光年嗰間

** 巴斯光年

執書執到仆街
尤其兒童圖書館啲漫畫
試過收埋晒啲漫畫冇上架
啲細路問我啲漫畫喺邊
我話可以俾人借咗 或者亂擺 叫佢自己搵

不過嗰時食lunch分兩轉
啲frd多數食早嗰轉 我食遲嗰轉
我成日側側膊食兩個鐘

啱呀 返呢份垃圾pt都返到就黎轉discount type

仲有會員6折 閪客何其多
試過6折期間被調去Empo做helper
嗰日返到屋企成個人散曬

唔撚理佢地咪得
返咗年半幾開心舒服

香水sales
9成時間係到玩電腦
一日落嚟玩到好眼訓

我覺得舒服咪得
又唔係問你舒唔舒服

唔係PT，暑假短期工FT黎

屌 我做過B細路
好撚慘

一定係Eaa中心助理 幫老師拍卡入黎改卷
番去玩電話 溫書 訓教

點搵㗎

教練！好想打波啊

點先做到
佢好似唔係經誠品apply

商場扮公仔
做半粒鐘休息半粒鐘
係商場入面企定定同D人影下相玩下D時間好快過

Merchandise 有朋友做H3
佢話做得幾開心

我就emporium 既 覺得一般般
小薯一個 hea做冇人管

污水廠engine assistant
intern 之後part time 請我

肥婆都落搭

啲agent主動搵我既
之前幫佢做過其他公司既promoter
所以有contact

小學啲功輔班 返個半鐘 㩒下電話教下功課就250

交樓

遲到早退，日日任食帶子鮑魚Candy corner，lunch兩個鐘
前期跟defect仲正
朝早求其搵個單位開冷氣訓兩粒鐘
再去食lunch 下晝做一陣野 再鼠走

咁就750

我都做過呢啲工
企到懷疑人生..

呢份秒撚左

好撚辛苦喎呢啲工

我都翻過類似
又係九個鐘連放飯一個鐘
野就30mins內做晒
自己帶電腦 然後hea到收工

防止動物遺棄協會貓房part time
撚下貓 洗房 餵下野食 又一day

大大話話返過五六份part time
但最爽係之前返跟車做倉
除咗一兩件仆街之外啲阿叔好撚好人又幽默
雖然多勞動但每日返得好開心
跟車去office嗰時又有得𥄫OL
依家仲間唔中會約番班阿叔食飯

你就玩具撚

CLS 秒撚晒全場

中餐廳 一日得幾枱客
得閒就飲下水食下野
又一日

街邊賣酒, 有機會係香港做或者係手工啤。企同坐都得, 免費飲, 喺檔野食煙都冇問題。唔洗搬野, 要撩人買, 冇佣, 但冇target要你賣幾多。好似係$60/hr 爽撚到喊

我頂唔順太hea轉咗工

企都辛苦啦

AV打格仔

wtf

邊棟大廈？我大廈救生員游埋水同曬太陽

Party room
訓教 打機 行街 番屋企
做乜都得
仲有免費野飲野食
得閒又有蛋糕食
啲客又會送公仔俾我

賣咩

你應該好靚仔？

名門

係d商廈ge其中一層做保安睇場
裝修唔錯又衛生
日日返去睇波聽網台開睡袋訓教

另一份pt就係入球場睇波
睇下場波發生咩事就收錢

冒險樂園 日日返去yo女

你係咪副會長

啲露宿者會唔會好臭之前無野做諗住apply

Wonder girls有八個？

寵物展helper
我做個間唔洗追數 冇乜壓力
撚下啲貓貓狗狗 咁就一日

吓 好似好難入

好想返

記錯名
係少女時代

好開心
做離島日日出海

唔係個個識欣賞又唔係靚料既手袋

pmq死位
再加上啲手工嘢 又貴又差

馬會
坐電腦打下飛 睇直播
笑下廢中老輸馬又一日
有馬賭，有偈傾，有糧出，有時有bonus

喺五星級酒店做front desk/guest greeter.

有陣時啲Tips多到呢～

返左幾個月好似賣得兩樣野
加埋都唔夠比我份糧
後來佢開始有說話 話我無數
你返下囉 無人sell條撚咩
唔撚做

你真係咁樣講？

做bell先多tips

唔駛有門路，Google search 吓D茄喱啡公司打去問，有身份證就請。人工超奀得最低公資，長做嘅一係老嘢一係低低地成班騎喱怪，包飯盒不過聽講如果喺無線拍廠景就唔包。

有咩好睇？唔講以為俾個私人影視廳你坐喺度享受
可以俾你播美劇？
幾十部電視咁多同步嘈音習中倒精神享受套劇咩？
你依啲就係為播而播根本睇完連上集講咩都唔記得

冇乜味, 佢地入黎住之前應該會搵地方沖涼掛

我講得文雅好多
但大致係咁上下
因為間鋪後面係Office，請我嗰個人星期一至五都係度
只不過佢哋要放假，所以weekend就搵人黎返
有冇客佢自己心知肚明啦

係要賣到就係商場擺pop up啦

眼鏡舖sales
有客先serve，無客就坐梳化㩒電話，拎埋部電腦㩒都無人理，舖頭𥚃面仲有coffee shop，日日有免費咖啡

信和新樓盤係返信和啲商場擺示範單位, 要啲人行行企企係睇住啲AGENT, HEA唔在講, 中午個餐仲包埋商場啲指定食肆任你食

大學TA 日日返去影印/監考

依家呢份，已經wfh超過3個月

基本無野做，返工日子做4-5 個鐘就做曬啲嘢，一星期兩日，800/日

希望唔好停wfh

這些機會!!

私營自修室
Hea到仆街 日日望住人地溫書 自己係度禁電話 有時唔係考試季 一條友都無 悶到懷疑人生

馬會馬場員工
唔算多野做

求contant

營地紀念品店店員

我都做過
淨係一開頭接待啲嘉賓入場點下名就得勁hea

睇鐘數 過千一日
唔知今年個價位點

N年前美食展PART-TIME，其實個陣係成班PART-TIME一起做，見我大舊就點左我去做倉，點知原來係最正。

每日剩係搬2-3次貨(數量唔多)，其他時間都係坐低玩電話，最重點係出面個班PART-TIME SELL野嗌到聲都沙，又要企成日，而我地就係攞緊一樣時薪。

百貨店sales，行行企企有時玩陣電話都得，同客人同事吹下水咁又一日，好快就返完八九十個鐘，錢雖然唔多但好輕鬆自由開心

睇盤啦 有盤判頭閪客又閪地獄池

唔知啊我走左幾年，但記得當時係中介公司請的

幾錢人工

當時$45

點搵

10年前返個份sell M$ office
根本就唔撚洗sell 因為無人會買
全日就係行行企企睇電視

咁到底係咩工

有間叫plum 嘅公司 底薪唔低又有傭金 成班廿零歲嘅喺度做 日日返去玩
間公司好似派錢俾我哋派到執咗笠

聽到要企已經想死

最恐怖係要鳩企無野做

商場做執貨，有日黎左個靚女做雪糕promoter,佢成日都要去冷藏庫拎雪糕，成日好想同佢係零下20度激戰

點解西餐部冇派錢

有係Sogo擺過特賣場
半價都無人屌

屌 笑到肚痛

CT?

想做邊到有得申請

巴打你個名

n年前做啦 當時搭親戚入去
做咗大半年睇埋d仔畢業
後尾暑假成間幼稚園大換血 就無做
依家好似要有幼教牌先得

Me too ar

好正同啲小朋友一齊咁又一日

諗到個畫面都想笑出黎

做過冇人去既Partyroom
鳩坐8粒鐘
溫書篤電話就一日

大學圖書館 helper

同我依家份full-time一樣.....真心悶到抽筋

送貨 無貨送 係倉訓全日

fb出post
每日打幾個字15分鐘都唔洗
計咗我成個月糧

係大學幫人登記打疫苗

淨係等啲學生排隊幫佢哋填下資料咁
已經係最舒服嘅part time

學校助理 齋坐 行咗去都無人知

讀大學果陣某地產商請暑期工，要去啲商業大廈到睇下單位有咩人租緊，入職果陣帶我地暑期工既人話要上樓一層一層睇，因為啲水牌有機會唔update

最後成班暑期工去影完樓下個水牌走人，齊齊去M記到鳩坐打機同訓教，差唔多收工先返返去office

做過，真係好撚爽
我帶埋枕頭翻去瞓都冇人理

想做 點入行

返地盤，日日打卡走跟住返屋企收工去返打卡，日日計工半1500蚊

Yoga reception, 返去點名, 個客要買堂先收錢, 無野做就係食睇片做功課

畢左業到而家，做過兩份工都係無乜野做，on99坐到收工

就黎又一day啦

遊戲測試員
日日返去玩電話玩到收工

私補

MTR internship

中餐廳好辛苦下
邊度嚟

大學助教,教識人好有成功感,而且係自己鐘意既課題

我都返過啲好辛苦嘅 但就成日有tips

full time ok?
皇家蛇

尤其做港資酒店收咗工成身散曬 人工又奀

冇做過酒店 我個啲應該叫酒樓

好想做呢份

頭一個月機頂盒味到貨，半個月係到行行企企

電話投注？

搭單問，你地搵到咁好做既pt係邊度搵

PTGF /Patreon賣相
一年就有一層樓

笑撚左

邊度有250咁好

琴行reception，日日返去坐，可以帶埋功課做
冇功課做就帶部switch，好似退休咁

佢估啱左
巴斯之前都叫有班玩完巴斯出黎嘅客

藝術節helper

巡左三日場 無野做所以係咁睇畫同藝術品 唔會悶
仲有女仔partner 一齊巡

想聽撞鬼經歷

細個去圖書館個陣，d人都係向書車度搶漫畫

教練失業？

無錢要揾part time，
所以上嚟拋磚，
Fuck China！

待業，Fuck China！

[url][url]網址[/url][/url]

,驚口菲驚啡中

火4* 24?
, 5; 5&,# … -+.+5, #… 廿 6,?Π中中

你開唔到單咪no pay

都係住九肚山

好想入行呀

屌你老味返印度砌模型

請問係咩game連返緊工都可以搵到時間玩

認真問 有冇人有part time介紹
除左ptgf外

點先揾到呢啲補習

最低工g

熟IB syllabus 不過啲野好撚簡單
畀啲有錢人輕鬆入U
組媽讀medic 射畀我先有機
無5** 應該無機會...掛

點搵part time ?

抄教材
成日都冇人喺公司 日日打機

做過只喺賣糧嘅寵物店門市 7成時間坐喺度玩手機 其餘時間打掃下 搬下糧 chill到爆 個老細完全唔理我地 得閒仲會走埋嚟同我地傾計

想做求介紹 law yr1學生

咁係pt先咁hea
親身經歷

(非teller)

我做會計部咋，不過好似都有請law intern

可唔可以講下係咩game

返圖書館真心正，我以前係一返去就慢慢執下d書一個鐘，然後入房訓一個鐘，跟住出去行行企企一陣又入返房hea

唔可以話最舒服 但自由度高 幾點返工幾點收工都得

做整洗衣機、乾衣機

想返就返、唔返講聲就得

多勞多得

冇啦 回憶總是美好的

好想知個title 係咩
氣溫觀望員？

Temp Event Assistant

唔使執書？

做韓星助手 幫佢買咖啡